有冇人一緊張就肚痛

我細個就係咁 ，番學一有測驗考試個肚就痛到仆街 ，搞到成日都唔夠時間做

我一肚痛就緊張